男仔最想收到咩禮物？

想送禮物比男朋友 （22歲 讀緊書）但R爆頭都唔知送乜好 想各位巴打比d意見 又或者你地最想收到咩禮物？

波鞋

Airpods pro

係連登永遠只有一個答案

互含到射

switch

電子垃圾黎
airpods好似真係最好 或者sony抗噪豆豆囉

貴嘅就airpods
平啲嘅就銀包
我試過送電動牙刷
衫同鞋比較難捉摸

但唔知佢鍾意咩款 直接問又唔係幾好 想比驚喜佢 不過佢平時都係著布鞋多

尼d佢唔啱 冇見佢用過

如果送衫我prefer一套過
仲要唔係佢著開果啲style

處女

百佳現金卷ok？

我少買 陣間佢話唔鍾意就仆街了

處

你地識唔識用不推文回覆其實

黑警個頭

絲帶，用黎綁住自己，除左絲帶成身要乜都無

佢有咩興趣先

打波 但波衫波褲護膝個d佢乜都有 想問下有冇人知按摩機有冇用？

女朋友織嘅頸巾

我諗有心意就可以，請佢食餐飯應該都得嘅